打風收工排長龍 又係玩 airdrop 既時候

我要罷工

推

當然係睇鏗鏘集 同經緯線啦

8.5我要罷工

係Mtr瘋狂send緊

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

Sd相有咩人收
但sd楊義士fb條片反而好多人收

airdrop一定唔收

留返比有需要人士

好嘢！我要罷工，不了